醉男用鑰匙開錯門上錯床 女鄰居「做錯愛」小孩翻身開燈才驚覺

江蘇發生離奇的性侵案，一名男子酒後回家，上錯樓層，用自家鑰匙打開了鄰居家的門，以為床上的女子是女友，於是與對方發生關係，而剛好女子丈夫深夜未歸，開門的舉動讓她誤把鄰居當成丈夫，同意與對方親熱，後來因為睡在一旁的女兒翻身，她打開燈，才發現真相。男子被法院以強姦罪判處3年6個月。

《法制晚報》報導，2017年4月16日淩晨1點多，一名鐘姓男子酒後返回蘇州市相城區香城花園小區某樓一單元1501室的暫住地。根據鐘男女友的證詞，她和鐘男在1501室同居，4月15日晚上，男友酒後和她吵架了，之後一個人先回家了。然而，鐘男誤入二單元，搭電梯到15樓，誤以為1504室是自己的家，用鑰匙開門。

不可思議的是，鐘男真的鄰居的門打開了。監視器畫面顯示，鐘男開門進入後，發現居室的左側是餐廳，遲疑了一會，打開了燈，又用手指在客廳牆上戳了兩下，隨後進入臥室。

根據鐘男的說法，他進入臥室後，以為躺在床上的女子是自己女友，試圖與她發生性關係。和鐘男同住在1501室的室友也作證說，隔天早上鐘男打電話說，自己用鑰匙誤開了別人家的門，看到床上有女人跟孩子，還以為是女友帶著小孩在睡覺。

而1504室的女主人徐某指出，淩晨自己正在臥室睡覺，被開門聲吵醒了，但她以為是丈夫回來了。她說，對方躺在她身後，試圖和她發生性關係，但她沒同意，起身上廁所，這時候聽到開門的聲音，以為是丈夫因為自己不同意發生性關係，所以賭氣出門。

徐女上廁所期間，鐘男穿上衣服拿著包，走出家。電梯監視器畫面顯示，鐘男搭電梯至15樓，走出電梯，10分鐘後再次進入電梯，搭電梯先後出入14層、13層、16層、14層，後又再次回到15層，走出電梯。

上完廁所的徐女繼續回臥室準備繼續睡覺，又聽到開門的聲音。對方開門進入臥室，又試圖和她發生關係，她誤以為對方是自己的丈夫，於是同意發生了關係。期間，睡在徐女身旁的女兒翻動身體，徐女打開床頭燈，這時她才發現，原來床上的男人不是丈夫。徐女要報警，鐘男立刻穿上衣服逃走。

4月16日下午，鐘男投案。不過，因為鐘男的講述太過離奇，警方進行偵查實驗，結果確認小區某樓一單元1501室的房門鑰匙確實可以打開二單元1504室的房門。

雖然鐘男聲稱自己是因為能夠用自家鑰匙打開別人家的房門，才導致誤認為進的是自己住處，並錯把徐女當成女友，但法院審理後認為，鐘男在與徐女發生關係的時候，已經明知對方不是自己女友，但仍利用對方不知道他真實身份，與對方發生性關係，這仍屬於違背婦女意志，構成強姦罪。

法院還指出，雖然鐘男主動投案，但歸案後未如實供述自己的犯罪事實，不能認定為自首。2017年10月27日，蘇州市相城區法院一審以強姦罪判處鐘男有期徒刑3年6個月。

這起離奇的案件網上引發討論，網友紛紛驚呼，「好一個將錯就錯！」「編劇：牛逼！」「居然認不出自己的老公？每個男人都有自己的特殊味道啊！」「喝醉酒一身酒氣...很難憑體味辨識吧？」「小區開發商沒責任嗎？」「等一下，所以女兒在旁邊？」

徐女上廁所期間，鐘男穿上衣服拿著包，走出家。電梯監視器畫面顯示，鐘男搭電梯至15樓，走出電梯，10分鐘後再次進入電梯，搭電梯先後出入14層、13層、16層、14層，後又再次回到15層，走出電梯。

個女人拒絕完一次，個男人走咗再返嚟，第二次就明顯唔係認錯啦

張圖

D 後衛炒晒佢啦

av 劇情都唔會咁啦

扮乜撚嘢 爽完想#metoo咋？

你哭著對我說 AV裡都是騙人的

對呢單新聞完全比唔到反應

齊睇頭幾段 仲以為咁都告得入咁痴線 原來仲有下文

Btw 老公真係咁難認? 錫兩啖都feel到啦下話

鄧個男陰功，呢啲case係香港可以打到唔洗坐都得，不過大陸就，唉.下次投胎投好啲！

仲以為係台灣

張GIF好笑啲

男同女都爽完
但係得男要坐監，女既咩事都無
比著舊時兩個都比人浸豬籠

你情我願都有得坐

好襯件事

台灣邊洗坐監

男認錯就坐監
女認錯就無事

入錯門口插錯隆 痴線

睇標題就知仆街啦
條麻甩佬走完又折返，擺明係覺得條女認佢唔到
想側側膊食免費餐

同拎完著數/你情我願之後metoo果種臭雞完全唔同case

避免盲反
盲反只會益女權閪

Made in China

一睇就知係摩連奴教出來嘅後衛啦

唔係咁開心下嘛?

遲D又一套女人自high 既劇集同埋早派既限奶令，CCTVB真係同香港男人過唔去，執7左佢啦

睇標題仲以為係台灣

屌你d女人咁撚恐怖既

奇蹟插入(鎖匙)

點解無食評
條仔技巧 長短粗糼

anyway 應該唔係太勁, 勁既話當然抄牌
睇住大家街坊, 朝夕相對
留返之後再戰

嘩屌

個烏龍球勁撚到

個古仔我覺得係假的，連殺人都可以用錢私了，屌一鑊咪最賠幾仟。

lm

唔吿佢點同老公交代

有冇咁橋
又要咁岩老公出左門
咁岩飲醉
咁岩入錯門
咁岩鎖匙都撞岩埋
連登數學家計下個機會率

擺明係個女人見老公走左就想搵人發洩
事後夾口供，比個女人甩身

有無入到
有無射到

張圖 莫斯科足球呀

你呢啲咪盲反囉
On99

睇標題仲以為又係台灣

想問下如果男女相反

女仔入左男人屋企然後上床

個女人有無罪？

錯在無奶西。
奶左就唔會係老強。